推論，其實現在被自殺既人全部都係新屋嶺既人

831唔會死咁多人，但新屋嶺夠！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

831邊有死40幾個

有好多都五十幾歲

推番行動PO先好嗎

個D似家人。

如果死咁多，係地鐵站入面好像不太對，唯一有機會既場景係新屋嶺

全民做偵探

繼續講下陰謀論做下通靈王

訓係等美國過人權法carry 我地贏

繼續陰謀論，唔推行動POST，當自己司徒法正
總有一日會贏

善用不推文回覆

新屋嶺大家都明，無人行動就沉冤
所以先推行動po

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

Push

咪撚在扮神探玩陰謀論呀屌你老母

唔好再po呢啲post得唔得
集中返行動po la

//統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。//

2019年香港自殺資料統計